中意講大話既人有錢之後會唔會變成一個誠實正直既人?

諗返轉頭美國民主黨真係柒撚到呀媽都唔認得

FF一班靠講大話奪權統治全中國既人, 一班靠偷呃拐騙發達既人, 有錢之後會想要民主,改善人權問題

呢D FF仲柒撚過D童話故事劇本, 就好似童話故事D巫婆角色會變好人咁, 諗都諗撚到無撚可能啦屌你老母

爸打發現你開po都幾高質
不過喺連登就對牛彈琴啦
唔講女呀雞呀就唔會有人理㗎

所以全力支持trump，依八年玩殘中國，等中國用無翻身之日

支持美國打殘匪國，今日嘅匪國除咗錢之外咩都無！南北韓呈和解跡象，匪國喺世上幾乎無一個真正盟友！共匪必須被消滅！中華民國先係真正嘅中國！先係正統嘅中國！中華民國必將統一中國！

Trump 宣佈參選時已支持